發唔發覺真係唔應該屌dough boy, mc jin？

Dough Boy，MC Jin嘅事業成就九成九嘅打工仔一世都唔會達到，屌佢哋班人多數揾萬幾蚊，最多三四萬，永遠都唔會好似佢哋咁一場演出賺幾十萬至百幾萬。

屌佢哋嘅人唔明如果佢哋講政治野分分鐘冇左千幾萬嘅大陸演出合作機會，而佢哋可能都供緊樓，準備緊結婚，唔可以冇左個收入。所以屌佢哋之前都要諗下佢哋都係揾飯食。

中聯辦話你知點樣 唔明顯咁封殺敏感書 (三中商）

譚詠麟，成龍嘅事業成就九成九嘅打工仔一世都唔會達到，屌佢哋班人多數揾萬幾蚊，最多三四萬，永遠都唔會好似佢哋咁一場演出賺幾十萬至百幾萬。

屌佢哋嘅人唔明如果佢哋講政治野分分鐘冇左千幾萬嘅大陸演出合作機會，而佢哋可能都供緊樓，準備緊抱孫，唔可以冇左個收入。所以屌佢哋之前都要諗下佢哋都係揾飯食。

XX嘅事業成就九成九嘅打工仔一世都唔會達到，屌佢哋班人多數揾萬幾蚊，最多三四萬，永遠都唔會好似佢哋咁YY賺幾十萬至百幾萬。

屌佢哋嘅人唔明如果佢哋講政治野分分鐘冇左千幾萬嘅ZZZZ合作機會，而佢哋可能都供緊樓，準備緊抱孫，唔可以冇左個收入。所以屌佢哋之前都要諗下佢哋都係揾飯食。

填咩都得

呢兩條友撚有幾百萬演出費咩

mcjin就有機 起碼贏過六七次freestyle champ 支那人最鐘意食老本
刀boy就算撚數啦
整beat係有一手 但唔好講外國 支那大撚把人勁過你啦

Dough Boy條友廢嫁。

好似靠痴，係支那jony j既記錄片出現過。

等新一代上